既然釋法可以追溯, 有冇人入稟上屆黃毓民宣誓

既然佢身份係不被承認, 所有佢有份參與既議案, 無論贊成反對, 一律無效推翻

仲要拎番千萬津貼